<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Marko Toplak</title>
    <link>https://toplak.io/sl/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Marko Toplak</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://toplak.io/sl/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Most</title>
      <link>https://toplak.io/most/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://toplak.io/most/</guid>
      <description>Pred tremi leti se nikakor nisem mogel dvigniti v most. Vaja ni bila videti težka, a ko sem poskusil, sem bil presenečen. Morda sem se lahko za trenutek dvignil za nekaj centimetrov, in to je bilo to.
Danes mi gre bolje. Video iz januarja 2019:
[Most, januar 2019, video](/bridge/201901.s.mp4)  Popoln še ni: moje roke še vedno nosijo premalo teže. Bom še vadil.
Ne poškoduj se Ne bodi tako neumen kot sem bil jaz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Najini tango nastopi</title>
      <link>https://toplak.io/nastop/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://toplak.io/nastop/</guid>
      <description>Tako pleševa.
December 2018 - Milonga Linda Povabili so naju, da nastopiva na Milongi Linda v Ljubljani. To je bil najin prvi nastop pred drugimi plesalci argentinskega tanga. Nastop naju je spodbudil, da sva vadila več.
Imela precejšno tremo. Še najbolje nama je uspela tretja pesem:
 Anibal Troilo - El motivo  V bistvu sva najbolje plesala na dodatno pesem, kjer so se nama pridružili nastopajoči s prejšnjih Lind.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tango DJ</title>
      <link>https://toplak.io/tdj/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://toplak.io/tdj/</guid>
      <description>Tango sem začel plesati, ker mi je bila všeč glasba. Sedaj na milongah občasno predvajam glasbo. Na tej strani:
 Biti tango DJ Veliki štirje Kakovost zvoka Prejšnje milonge  
Biti tango DJ Na tango dogodkih skoraj vedno plešemo na - če malo pretiravam - istih 25 pesmi. Pa vseeno milonge občutim vedno drugače. Pri tem je izbor glasbe (zaporedje, kombinacija) precej pomemben. Če je dober, se zdi, da vse lepše teče.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>